自問係一個ok靚仔的巴打 希望聖誕有pool出！

希望你
靚仔 大隻 有錢 高（180+）少少mk(outgoing）
鍾意我 鍾意扑嘢（要體力好的）
興趣係埋單 比得起錢
蒲得 飲得 玩得起 經得起風浪 接受到我花心
平時會落下club 好似兵兵咁

自問要求唔高 覺得應該ok容易搵到！

推 ！
希望唔係金鐘巴打

死基佬

發神經

我好正常

仲以為你講你自己
原來係徵求

pish！

我ok
但樓主一晚可以射幾次

我女仔

興趣係埋單

打錯 可以射幾多次 你地約我泥驗證啦🥳

SugarDaddy

我想成為佢地的sugarbaby

性別認同障礙？

唔係 我男仔

死gay佬

勿歧視！